{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042066",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 수피아글램핑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数を追加する場合、ペンションに連絡してください。 超過人数は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しができません。 ペット同伴はペンションによって可能であり、拒否されることもありますし、この場合も払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を厳守する必要があり、客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にあります。損害賠償が可能です。 客室内で魚や肉を焼くことは許されず、個人の持ち物は客室に持ち込めません。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与えるため、慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 バーベキューとブルモンは品切れにならない限り現場でお支払いでき、IPTVとWiFiをご利用いただけます。 客室は禁煙です。 さらに、グランピング、アメニティ、売店、コンビニ、共用キッチンがあり、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、ペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴はペンションによって可能であり、拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の破損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "毀損や紛失の責任はお客様にあります。損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは許されません。"
        },
        {
            "question": "客室に個人の持ち物は持ち込めますか？",
            "answer": "個人の持ち物は客室に持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "娯楽、飲酒、放歌高吟などの行為は許可されていますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与えるため、慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやブルモンは現場でお支払いできますか？",
            "answer": "バーベキューやブルモンは現場でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "施設にはグランピングやアメニティなどがありますか？",
            "answer": "はい、施設にはグランピング、アメニティ、売店、コンビニ、共用キッチンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 539
    }
}